沈旭暉(暉仔)會唔會考慮開個YouTube channel？

我個淺藍老母竟然可以一口氣完整睇哂兩集近一小時嘅哩騷沈旭暉專訪

佢講嘢係幾易入口

佢話就出
睇fb

出就真係好
佢講d嘢好學術性
學到好多野

搵人pm佢

佢講d 野算公道 同埋無d 天馬行空既野 可行就講 不可行就話不可行 可以話係現實主義d 人既

正

佢講野又有point又易明 找下手足幫佢整埋後製 嬴班垃圾九條街

而且唔悶

佢有能力從中間派角度分析時勢
最大公因數黃藍都要嘅嘢 佢可以係果度入手

沈生開一定支持

但講得有少少快
長輩級未必聽得切同消化得到

好想瘋狂上佢堂

佢對國際關係既分析真係好L勁

對佢有信心

佢講野好快 好邏輯 學者feel容易入腦

佢講野真係好值得聽

支持

沈旭暉, 暉暉

成日搵佢d採訪黎睇

推

佢講嘢都算貼地又學到嘢

睇訪問珍言珍語系列都ok

佢viu TV套旅遊片都好正

pushhhh!!!!!!!!

節目叫咩名，想搵返黎睇

好J過周庭

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

404之異國二域

傳去d一國兩制嘅地方

好鍾意睇佢講國際關係

佢全家都紅

push

唔係，佢老豆係傳統泛民

好彩佢係有良知既中間派

連登：傳統泛民都係紅

係就日日J

淺藍鍾意睇呢啲風格
覺得態度斯文、有學識、有理據
就算唔認同都鍾意睇
慢慢就會轉色

深藍就相反
面對呢啲知識分子會自卑
寧願沉迷睇華記正撚樣嗰啲無腦中坑講美國陰謀論

佢開得就應該唔會solo channel
似平台channel
帶領成個香港對國際關係 嘅認知

正呀

佢好想培養香港人嘅國際視野，希望佢可以經YouTube令下一代對國際關係有興趣，令香港未來可以出多啲國際關係人材

佢係一個識好多野既學者
要睇幾次先會明佢講乜

（YouTube戰線）屬於我地嘅黃藍頻道資料庫上線啦！

佢仲要把聲幾好聽

記住配埋中英字幕，咁樣可以打埋國際線

屋企人睇杜汶澤睇得好開心

認真同搞笑都要睇下

沈旭暉，暉暉

沈旭暉

唔該巴打

等你呀

介紹屋企人聽埋光明頂

我地都要黃金KOL100

話時話，才子好似冇channel?

高級冷氣軍師

以佢能力一定可以調整到各年齡層都入到口

佢把聲係好聽等得黎有種好大魔王feel

類似死神藍染咁

咁你一出我即訂閱呀

想學多啲嘢

佢都唔中間 理性加淺黃

咁佢原本親政府架嘛
係依家廢到冇人信姐

推推推

佢中間啫，唔係親政府

之前睇佢上喱騷同齊上齊學都學到野，支持

唔吹捧 但佢真係可以吸引到一批淺藍
真係學到好多野

支持LA

好好睇
快支持

以前上佢堂，佢講英文仲快

真 好勁

即刻聽第二集，好高質

想睇佢同蕭生傾計

高手過招

Push

佢把聲極度monotone
利申：聽過佢真人講嘢

暉仔講坐

support, 快開

little big chat

大丁應該教多啲人開YT Channel

真係學到超多嘢
同埋真心覺得兒登最缺國際關係知識

都幾好

好多手足父母都深藍
咪學埋中共啲連坐法

所以特別感覺理性

仲有個cup media㗎

佢老豆係泛民,老母係左派

照你咁講法咪唔使睇雲海？

佢光明頂有講過
個時電視台怕個題材太敏感 先用旅遊節目做包裝
白色恐怖

唔知邊個低能仔傳開沈旭暉 全家都紅
明明有證有據 訪問佢老豆係泛民支持者
陶傑就真係左派世家啦

之前睇佢上杜汶澤節目都覺得真識多左野

唔知邊個低能仔傳開沈旭暉 全家都紅
明明有證有據 訪問佢答老豆係泛民支持者
陶傑就真係左派世家啦

深藍：我唔識依啲blablabla，但係總之就blablabla啦

jeng! 佢講嘢啲長輩好易接受

文宣救國 抵抗支共

教咩

要喺連登散播謠言太容易啦

聽佢把聲好似聽鄭子誠咁幾舒服但都有啲催眠

推到暉仔見到

唯一勸告/警告：
唔好借啲意幫云伯復辟
唔好俾我見到你請云伯上去

沈生雖然未必係幾百億富豪級
但做人真係好完美

G 持

高質

我好鍾意沈旭輝呀！ ！ ！我好想睇佢啊！ ！ ！佢好好J啊

我要JJJJJJJJ

暫時企哩邊
合作無妨

最大隱憂
佢會紅咗後幫云伯復辟
之前已經有試水温

佢一定有上連登

連世族輪都有人拎出來講

咁梁天琦係咪要行埋一邊

Support

牙暉

證明你無睇佢專訪
佢上杜汶澤個show 有好詳盡講過佢點睇政治立場

佢本身都無立場既人
藍C會聽

佢講野真係好正

超級期待暉暉開台
聽佢訪問完全會著魔
而且佢講野好中肯，有理據
學到好多野

睇佢啲片真係學好多嘢

表達能力係好 但係咬字係一大問題

印象中佢爸爸媽媽係立場對立既
仲有佢話過佢老婆以前有參與社運？
待FC

anyway身邊中立派既都好buy佢

真，同埋反應快有邏輯

冷氣軍師一名

以前細個唔識聽 覺得佢把聲好沉
而家覺得啲內容好正 好好聽

淨係講把聲個tone好悶，但係內容好有內涵好有魅力好吸引人睇

有無得預約訂閱？

g支

希望陶傑自己開一個，脫離 cup channel

其實全部連登仔都應該要睇

好多人都腦荀未生齊要成長

瞓醒未
陶傑老豆老母都係大公文匯
佢係咪又紅

快啲up片please

19 d air time咁貴
應該未必做啦

同埋佢有好多YouTube 頻道有請佢去講野
10-15分鐘一條

一路好欣賞佢,但未發生反修例前係幾令人失望
而我覺得佢當時真係太天真,覺得可以中立,
可以用咩建構主義扮猶太人等機會等時間去自我打飛機(佢自己都想移民新加坡/葡萄牙)
但721之後發覺講就易,根本冇可能睇住朋友被打 香港核心主義被消滅先等復國咁
之後 依家乜都補返晒好大功勞 做大量文宣日日屌政府,但之前的確天真

希望佢唔止講香港

講埋全世界既地緣政治同國際關係

暉叔喇人地，仲暉仔

18-24=仔
25-60=叔
61up=伯

佢開一定支持 香港確實欠缺國際關係專家 之後要打民間外交更加要拓展國際知識同視野

佢把聲好趕客 內容就幾好

暉你老母
解釋多次 round table 葉國華先啦

蕭生70叫咩

燈神

唔好話長輩睇啦
我自己都有興趣睇

佢開cup channel先合理
都咁大年紀講得幾多年
培育吓新媒體、新血先正路

10個藍絲10個都係權威性人格
要叫國際關係教授

屋企人係深藍既話應該聽到爆血管

cup channel佢自己開，有咩問題

10個藍絲10個都係權威性人格
要叫國際關係專家沈博士教授

睇佢Youtube = 免費Sit HKU國際關係既Lecuture

未親過政府喎佢，不過佢家人同共產黨好撚熟，仲幫一個賣產黨名人管理資產-葉國華，而佢最山名既立場就係避重就輕，想香港永遠夾係諸國之間做中間人係佢D國際關係理論成日提到既，所以激烈抗爭唔係佢杯茶...以前大概係咁。

而家又重投親抗爭者立場，唔太反對激烈抗爭咁囉。

杜生問佢點腸香港獨立可行性
佢都明示左首先要支爆

佢個page可唔可以自認藍絲, 幫手引多D藍絲睇再幫佢地反洗腦

維穩派，不了

如果佢開昌奴嘅話，即課金youtube premium

學海無涯

事實係喎 唔支爆上面會忍到手唔搞香港咩？
要錢有錢 要兵有兵
要佢亂到唔得閒搞香港 香港先偷到雞

光明頂有佢份嗰集特別好聽

以前明顯係騎牆派，但係689之後中間路線無市場先開始講人話

哩類人對淺藍最有用，有歷史backup，有自己分析，又唔會似我地咁「離地」，就算唔將d淺藍轉黃都可以俾佢地有多個角度睇野，係入門既好幫手

利申：689前/時有follow佢page，後期d content差到差d unfollow佢，係上年後期佢本人寫返之後先睇返

即係有一排唔係佢本人寫？